[05:40] 希古恩：很抱歉又在大賽中連累美斯出局

希古恩：很抱歉又在大賽中拖累美斯出局
[05:40]主場十七次射門僅一次中框，巴塞兩回合均未能射破祖雲達斯，無緣晉級歐聯四強。賽後希古恩於訪問中指，對於數次國際性大賽均拖累美斯出局感到歉意。

於接受Sky Sport訪問時，希古恩首先指出斑馬軍團防守力實在出眾︰「對手可能是最強的球隊，晉級令我們更自信，我真的不敢相信在魯營零封對手。」

他同時亦表示：「作為一個隊友或對手，很抱歉無論在國家隊、球會比賽均拖累了美斯出局；他實在值得拿取更高的榮譽；但足球就是這樣，勝利者只有一個。」

「我與戴巴拿已經商量好了，歐聯決賽前夕將送美斯一款比較舒服的拖鞋，讓他安在家中觀看我們的球賽。」

記者短訊向美斯告之希古恩將送禮物給他，截稿前卻未獲回應。

退出國家隊

轉會西班牙國家隊

宜家先黎轉好柒 況且呢家西班穿都未必贏到wc

G持清繼續po新聞

以前美斯巴塞carry沙維同小白，今日一樣可以carry 伊斯高同施華

好東西齊分享

想學英文

留名睇真心

你就真心

諗返起以前高登有位巴打會去寫球員既假訪問去抽水

斜恩個衰仔又幾有美斯心事，抵讚👍🏼

美斯既克星

用人用得好唔死攬某堆球員既話
美斯既加入拎wc唔難
不過現實上兩者都冇可能

關愛隊友

咁丙朗係咩